有冇人知新觀塘駕駛學院發生咩事？

上facebook見到有人講
我下星期仲要考老強啊

D學車冇晒

太大雨爛咗？

執包袱收皮

byebye

似緊急收皮

由揀天橋底個日開始就註定收皮

R.A.P

琴日上完堂，環境好正常喎
不過係枕住見到有搬運公司搬走d野

執笠？

好正常不過搬走緊

落雨個場都唔濕，ok啦

I mean唔係咩水浸 爛路果d咁緊急既工程

批suzuki gn125 賣唔賣?
賣就搵我

無事既嚇我唔到啱啱先...

搬架單車入去練

肥咗唔好再報觀駕喇

收cb125 意密

批 mazda 2 唔知會放幾錢呢?

要準備去消委員退番啲錢

平收suzuki gn125

新觀塘唔係香港駕駛既咩
會唔會全部都

水浸者

水浸浸撚壞哂啲車 你含撚啦

搬去郵輪碼頭

留明
樓豬有冇fb post link

冇人講得出發生咩事😂

lm

搬地方呀

屌我都係下星期考老強
兩個月冇掂過車
book唔到補鐘係咪可以準備收皮等重考

仆街聽日考

咁咪幾好唔怕死火肥 咁慘
btw 你洗唔洗打去問

渣車好講天份 唔係補幾個鐘就得嘅
準備錢重考啦柒頭

因為69開始
所以執笠保平安

呢度都咁多人等緊考試，即係都keep住有人報名學車收緊學費，即係財政冇壓力，咁又點會執？

自動波唔會死火掛
佢send咗sms嚟提我聽日考
今晚學都冇話取消喎

停晒啲課堂
咁試係咪照考呢？

老老實實佢咁多門市 其他門市咩情況

辦公室漏水 搬咗過去觀塘廣場嗰邊臨時辦公

冇得退錢, 執左就玩L完

咁車無哂係咩一回事？

呢個唔知 個friend之前去問 嗰邊係咁講

強制咁易都要補

想要
學車揸開有感情
同埋好新

Cb125f黎，印象中

正常都加一兩次自己舞下㗎車

最多俾返香駕用
點會益你呢

我仲以為係連續兩日黑雨紅雨要維修
睇完呢個post先識驚佢執

不嬲執笠都無樣你睇架啦

張松喬？200億走資

係囉 我都係諗起老闆走資

收到電話

滲水搞到d電 緊急維修

改期上老強

我早幾個禮拜pass咗，成個月無掂過部車都得，考前試車個陣跌多啲，考個陣就知點平衡到㗎車 老強啲車靈敏好多

是但啦 最衰果個都考5-6次成功
你有錢就考到

仲約我7月尾去上堂

你幾時報名

屌咩
利申 聽日學車

當初舊場咪幾好, 呢個場可以考到斜路開停咩?

年頭
岩岩過左筆試

我上個月28pass筆試 8月上

屌我2月中報，唔使考筆試但到依家都未有上堂/考期俾我

我都想知點解

行行得得加轉兩個圈渣喎
利申1 take pass

我都係28號pass筆試呀

咪又係駕院開嘅，一車車考生仆去報名點會有事

咁橋果日我做完去到鏗鏘門口就收到SMS

強制咁撚易，合埋眼都pass 啦

剛剛想報名
咁報唔報好

點解想買gn125

裝修呀

原本四月上完尾堂隔兩個禮拜就考
都諗緊可能唔補鐘
疫情改期隔咗兩個月唔敢唔補

巴打我地又見面啦

我都一樣